而家調番轉係班狗駐守緊紅磡尖沙咀

根據毛主席所言，從戰略上黎講，示威者想打贏呢場仗只有以下方法。
十六字真言：敵進我退，敵退我進，敵駐我擾，敵疲我打。

敵駐我擾，不停野貓式彈出彈入。
切斷補給線，消耗佢物資。
Keep住佢地精神緊張，圍堵一切食物，唔比佢送入封鎖線內。

以彼之道還施彼身

好耐冇訓啦班傻西 食2.3手TG都夠佢地男人都大肚

敵人重點守就攻第度
爆撚晒所有鐵 爆撚晒所有鋪

要迫撚到佢地精神崩潰

佢地不停換更架..

所以要夠人圍堵佢地

狗毛都唔敢傷條 講經咩

佢地得2，3千人守，和理非放工幾十萬人可以圍佢，
點開花黑警都一定唔放棄poly ，直接圍佢哋先會令佢地考慮公眾安全而撤退

唔係要拉走狗
係要趁狗少爆撚晒所有野造成損害

和理非冇gear一放tg就走啦
你仲期待返工撚會出黎...

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大